其實TVB可摸耳唔好再播有黃雞穎既節目

CLS點解仲見到佢，見到都想